罗马坍塌

阿倩说，不开心的话，就去血拼吧。我说，卡我去合肥的时候都快刷爆了，下个月我还不上就麻烦了。于是我又在自我压抑自我忧郁自我缅怀自我愤怒。在我还在感慨我自己是不是太自私的时候，这个世界立马给我呈现了一个很惊人的状态。身边的一切都是虚伪的，谎言构建的。一直害怕得到以后会失去的感觉。所以不敢争取什么，而觉得任何事情都应该按照事态慢慢的发展。可我所见的。美好的。总是在顷刻间坍塌。我曾笃定的，或者以为有希望的，又或者看起来是那么美丽的。原来都是自己一厢情愿的海市蜃楼。我就知道上天不会带我太好。不可能让我一刀死掉。非要旧疤愈合的地方再砍上新的一刀。反复把你给凌迟了。阿倩说，“你干嘛这么说？别把自己摆在和伤害的，或者是对手那一档次上，跌了咱自己的身份。”我知道阿倩是待我好。我现在是需要当头棒喝，悬崖勒马，回头是岸，趁着玩火还没有自焚的时候找个洞舔舐自己的伤口了。也许是老天爷看不下去我真么个傻不拉几的姑娘。觉得我做的太多，我把别人当个宝，人把我当根草。这是多么大的讽刺！我不喜欢悲天悯人怨声载道。可是，为什么要摧毁我心里好不容易留下的那点净土。可那仅有的，一点点属于我自己的微弱的灯光？